諗下ex含緊人地條撚 比第個屌緊西

諗到點都有呢一日
個心就up住up住

諗吓條友屌緊二手閪

我成日幻想黎打飛機
一齊果時 想睇住佢同第二條仔扑

又啱窩

係真既話睇下你仲j唔j得落

唉

漢堡神偷幫人含緊？

咩年代啊。睇開d 啦

我份人比較保守

自己屌女嘅時候要講開放
人哋屌女嘅時候要講保守

諗翻條囡入得既洞都俾你插過射過
又顏射又心口

條仔間接一路奶咁你D精
實開心翻